00後吹奏垃圾卡通常見公式

劇情好有深度+OP、Naruto好垃圾+睇唔明躝翻去睇多次

仲有冇補充？

作為一個80後都覺得Naruto好垃圾

咁op叫咩

睇個卡通片都要分年紀?

兩套都